【叫雞唔畀錢】旺角男用假銀終叫雞，先剝光豬，後裸跑

1. 拖男祼跑片近日在網上瘋傳。片段中男子在拍攝者指示下，手持衣物，全身僅穿著一對人字拖，從後巷步出沿旺角塘尾道行走，沿途經過住宅、汽車維修店，

2. 據街坊所講，上址一帶除了一家卡啦ok夜總會外，不見有色情場所，但相信男子不是光顧該夜總會：「如果係，佢（被打到）落唔到樓。」

3. 男子不斷被拍片者以粗口辱罵，被指示旺角塘尾道「兜個圈」，他走至大街時吸引途人目光時，拍片者喊道：「唔好望呢啲人渣嚟，X你老X用假銀紙叫雞喎，都夠膽死，肉金都X你老X呃啲X家X！」

到達塘尾道218號對開，指示男子「轉個彎著返衫，跑過去嗰度轉個彎，快啲啦！」

唔記得帶委任證同真銀紙嘅休班警?

真警

隻雞好貴咩

慳得就慳

點解唔show委任證

慳就咪叫雞啦

係咪黑警黎

隻雞最多500

比夠你1000

1000都無學人叫雞？

休班警

成身邊樹仲有位放得落張委任證

你岩，平時都無位放。

有冇無碼圖

慣咗唔帶好耐

成年都冇用過 唔撚見咗啦

大叔都岩？

可能一陣有人會幫佢比返錢

個頭有雞叫咩？個間酒店上面 d 女？

後數

啲假銀紙有幾假?

假錢都係錢, 好過無得洗

最後點

個標題睇死人咩

臭鴨